[慎入！]YouTube出現類似邪教廣告

頭先睇緊YouTube 冇啦啦彈咗呢條廣告
真係好撚驚呀
條片有一個人不停講嘢
唔係講英文
似講緊俄文德文
嗰下睇到嚇到我即刻停低 然後舉報
冷靜完 好想問下有冇人睇過
好想知係咩廣告嚟
唔係改圖！！！

after Earth?

仲諗住叫你加個慎入，點知原來係自己睇唔到
希望下面係正常討論睇下係咩黎

sosad

留名學野

哇
慎入哩？
咁得人驚

樓主條女黎

Lm

屌嚇撚死

嘩屌！嚇撚死

屌咩畫面黎

嚇到眼殘

google 點會俾啲咁既廣告上
投訴啦

我仲要係睇緊整糯米糍嘅片
我唔明點解會彈呢類型嘅片
我一個成人見到都驚
何況小朋友未成年...

好不安有冇人知道係咩嚟

cls

連link都冇 點幫你查係咩嚟
得張圖淨係講到俾你聽係一個爛蓉蓉既人

通常YouTube 即係google有一個AI，會根據用戶睇開嘅類型放類似相近題材嘅廣告，樓主你......

btw 下次記得搵十幾個 [member] 包住張圖

下次應該淨貼link好

就算係咁應該都唔會播呢啲廣告掛更何況呢個會係廣告咩

就算係都唔應該放呢d廣告啦下話

我嗰下真係太驚好亂冇諗太多
我宜家都好想搵返睇下係咩一回事

睇得太多?

好在一直都用手動撈圖

YouTube 廣告呀
佢可以比咩link你呀
呢條呀?

嚇撚死

呢個唔出奇啦，好似中國啲交友App啲廣告都拍到成個約砲，成人交友網啲廣告咁

嘩屌咁樣嘅廣告都批

慎入還慎入
唔係加左慎入就大撚曬

張圖加返4層加密先post
你topic 邪教廣告完全聯想唔到有恐怖野
其他慎入post 最少topic講明 屍體發現/密集/勇者塔 etc

睇到有小小心寒

屌你老母

Sunny?

YouTube近排真係多左極多垃圾低質廣告

個廣告長度11分鐘? 應該好多激野睇

以前睇緊 ad 時，撳 share 係會出到 YouTube ad 條 link
而家唔得，變返原本 video 條 link

YouTube 而家好撚垃圾

屌你老母加個慎入係咪好難

係吖 咁你都估到

搵powpow查下

l a m

邪教廣告：wow oh oh oh ooooh oh oh oh

人地加咗

我平時都係睇貓貓狗狗整嘢食片或者vlog
絕對冇睇過呢類型嘅片

講起廣告 有冇人睇到啲類似傳銷咁嘅廣告
近排成日見到 又咩人生導師 又免費開班 睇到都覺得伏

好彩買撚左會員 屌你老母

Google ads就是垃圾
成日話base on用戶嘅喜好嚟出廣告
咁都唔係亂咁彈啲咸濕廣告㗎？
乜撚嘢AI嚟㗎

買左premium唔洗睇廣告

雖然有打慎入
但幅圖好撚恐怖呀我屌你

有冇人同我一樣一開始係睇唔到慎入呢2隻字
入到來睇返先見到 屌 嚇撚死

好想睇下個廣告係咩

搵到了

嘩！我屌你老母臭閪！

嘩屌 嚇撚死

咁撚癲? 定係啲乜撚綽頭嘢

哇我屌你老母呀

屌

會唔會又係電影廣告
果時鬼修女果陣已經試過一次俾人屌到開花

唔敢睇

頭幾秒已經好驚

咩嚟

哇屌 好彩join左premium 唔係有機中伏

有冇ching知講緊咩

好似d清談節目咁

係呀係呢個！多謝你 好勁！

寧願睇返洗腦動森之森廣告

人地咪加咗囉

點解可以咁撚勁咁撚快手

cls

但係點解樓主會彈廣告

咩狗屎垃圾片都可以上廣告 係咪痴撚線

屌嚇撚死加幾層加密好難咩

好似係講恐怖故，類似Professor Pow Pow咁

屌嚇撚死
依排係咁睇煮食片
希望冇彈出嚟嚇我

咩係勇者塔

淨係望樓主張圖都嚇一嚇

八成時間都係齋up up乜

有冇人translate 到個廣告講乜

樓主係咪set咗成年人，一般呢啲廣告一定會有年齡層

樓主有冇睇曬11分鐘

有無巴打唔敢睇

一齊檢舉啦 屌

開左條片 好撚恐怖

痴線
嚇到賴屎
我屌早知唔睇

靈異節目嚟 講鬼故

youtube曲線逼人課金🙄

頂 個個都回覆條youtube片 搞到我每碌落一個comment都睇到一次個恐怖修女

似啦，潘紹聰之類個d掛
純粹佢用左一d恐怖d既做bg同bgm

哇屌你阿拉伯文 好撚驚

嚇死

頭幾秒即刻停咗 檢舉

屌錯sor 嚇到個心離一離，想講加密

Topic仲以為係笑緊某人生教練廣告

Ad block重要性

好彩不嬲用ad block

Search after earth ，再響搜尋篩選器既類型揀頻道，慢慢搵就會搵到同一個icon既channel

哇屌好撚恐怖呀

鬼故都賣廣告 乜料

屌 嚇死

adblock啦

屌 一開有下人聲 嚇撚死

好想㩒link但又唔敢㩒
有冇勇者睇咗 講下條片講咩

Sd比powpow睇

邪你老母教咩，人地講緊鬼故咋

有，好似叫Brian乜鬼

好撚恐怖真係

屌你老母
你班會員善用member 啦

我屌你老母呀一播嚇撚死

一路睇一路望後面

即刻歡樂返

新笑傲江湖app手機遊戲，有我蘇霖陪住你哋，唔知大家鐘唔鐘意呢

夜媽媽，嚇死呀叔我咩

( Show Blocked User - 明日會點 )
Sor巴打，因為個個quote你嗰段片，個鬼修女

真係要睇的話，記住 incognito mode 睇，確保冇入到 Google account

如果唔係，YouTube 會記住你睇過咩片，再推介多啲呢類片畀你

你而家一次過嚇到好多成年人

無睇到慎入 嚇親

我屌咩夜晚晚睇到呢個POST

睇咗了 點del番record等佢唔recommend我

嚇到滴左兩滴屎汁出黎

屌有聲

太遲啦巴打

睇返其他片中和返囉

樓主似乎pin呢個好d

我都奶左野

On9 YouTube

通常呢啲post都會有momo張相，快啲搵巴打po

屌，一開個post嚇撚死
見到個封面加大家留言完全唔敢開條片

即刻唔驚

Google 越嚟越on9
啲人買廣告都唔審核下先

仆街 嚇撚死

唔開無痕睇番幾套av中和番
我寧願睇女女直播廣告好過睇呢啲

樓主 我頭先睇緊啲居家佈置片 都彈咗唎個廣告出嚟 嚇到我死

一睇到圖已經好快碌走咗

仆街唔好再quote條片
一直碌係咁睇到好恐怖
心勁寒

你睇咩片有尼個廣告？

講咩架？唔敢睇

舊登時代貼核突野/醜男醜女嘅post，一路睇一路會屌出聲，忍到1001就係勇者

屌 睇到張相都嚇撚死

屌你一入po張圖就係到嚇到個心離一離
好心你唔好放張圖係頭喇 有慎入都係咁話
係都放底d拉落去都有個心理準備呀

屌佢老母閪YouTube 你平時成日黃標d片 呢條片就算可以upload 無奶由會可以比佢promote Mark 佢十八加都不為過 我唔知係泰定中東定印度語言 但都有少少寒

利伸：三十幾歲人 都鍾意睇鬼片恐怖片

Dllm咪撚再quote條片

求下大家唔好quote條片 真心嚇撚死

勇者可唔可以舉報到佢收皮為止 而家唔敢開 Youtube

咪撚再q得唔得好撚驚

thx 又學到野了

上面有講 整糯米糍片

我block左嗰巴打

我都想，但唔敢停留係個條片到

如果開大個喇叭聽緊歌 再彈出黎 真係唔撚洗訓

有幾多人岩岩同我一樣用headphone click咗入去?

屌佢老味Youtube
Youtuber 出片少少野就黃標
你老味啲廣告仆街到咁都照出???
仲話乜撚避免兒童受害
借啲意唔出糧就真啦垃圾Youtube

講開惡意驚嚇野，諗起十9幾年前扮jpg 既gif, 叫你望住幅圖（有道藍色門）30秒，以前年少無知on9照做.....

CLS 呢排都係唔用Youtude住

好恐怖....

格離屋成日有個中國細路嘈撚到仆街，聽日播條片佢聽下先。上次播咗中國共產黨嘅speech 都搞到佢老母啫刻的翻佢入屋

細個成日上舊登睇到killerjer 唔記得點串, 已經睇依D野無哂感覺完全唔驚

反而成日睇到grammarly同笑傲江湖廣告

仆街

屌你老母我唔撚想知啊

點解呢?
鬼故channel咋ma

其實唔算太驚嚇，dark soul 3 d 嘍囉 zoom 近都係咁上下樣

點算 見你哋冇睇開都中招 我而家唔敢開YouTube

Dislike and report

好撚好恐怖啊屌 夜貓貓睇到叫我點訓

睇見仲訓唔撚著

咩係 search after earth

但佢無奶由會彈比你睇
整廣告要 我當佢照target 全世界
但d關鍵字係巴勒斯坦文 keyword 點樣食得中

咩嚟 唔敢click 入去

睇完del番紀錄，希望無事

屌你樓上班懵撚咪再quote條片啦
On9youtube平時乜撚都黃標呢啲就照出

嚇撚死。。。

呢單野要煲大佢
需要另一個影音平台競爭
唔可以比Youtube獨大

嚇咗一嚇

我都唔知呀上面有個人話睇居家佈置片都彈咗呢個廣告

Metoo
嚇撚死

想屌樓主之際
發現原來佢慎入咗

Dllm上面仲有人quote緊條片

點解香港區會播阿拉伯文嘅鬼故廣告？Google有bug??

我即刻del哂search history 再閂埋ipad 真心好撚驚

笑死人，之前一講武漢肺炎就黃標
呢個就做埋廣告都冇事

蘇哥打救

Youtube為左搵錢 對Youtuber就勁嚴 廣告就求撚奇

dislike咪算
真係唔明點解要report
人地經營鬼故channel
咁同打壓創作自由有咩分別

無check到掛

btw 樓主平時睇開咩？
係咪都係睇開啲變態野
所以佢先會介紹俾你

成班膽少鬼咁都好驚

⋯⋯ 睇咗了 點算

明顯違反左社群規範啦 點解唔report得

哇屌
今晚唔使瞓了

樓主想整糯米糍
而糯米糍入面要放餡...

上面班弱智quote撚完未

我而家唔敢睇YouTube

有冇人做吓好心講吓條片係點

Youtube Cls
香港地區點會放阿拉伯文廣告
而且呢啲驚嚇內容根本就唔應該俾落廣告彈出黎啦
一陣又賴咩ai出錯，真係為賺錢咩都做得出

本身嚇撚死
但睇到你地D反應又好好笑

點解仲有班撚想q條片 我屌你老母個臭閪

有冇人喺youtube睇過有個卡通廣告
係講有個肥仔買啫喱去女朋友屋企探病，
點知上到去見到條女同肥仔呀哥喺張床上面...

當你無心理準備 而又睇緊啲無聊嘢嗰陣 上面條女彈出嚟 仲要等5秒先撳得走嗰下真係好撚sad㗎

點解唔用ad block ge?
你用開電話睇

四月一號過左好耐啦
點解要post 圖

Metoo

Dllm

我以為講邪教嘅廣告，你老味依個係鬼嚟架
樓主鬼同邪教都唔識分

有唔知乜黎

真，我仲要帶住headphone無心理準備一入去就黎了

好似話阿拉伯文鬼故

METOO

一樣中伏

幾點啊，仲睇真係唔洗瞓

我有啊，賣減肥藥

RAP...
希望你今晚訓得着啦

華生

冇睇到慎入 屌出聲嘈到老母瞓 比人屌緊

痴線 黃標就咁快手 呢啲反而仲可以keep咁耐

樓主 你都好野 仲咁冷靜cap低

From樓主原圖

減肥食品廣告
之前同公司仲有條係肥婆俾人搶男朋友

屌你 見到耶蘇即刻好安心

你諗住bell就得啦

救世主嚟啦

屌 巴打咁都認得我

呢啲link一定要用incognito
你畀youtube以為你鐘意睇獵奇恐怖嘢就gg

睇完條video之後，睇番耶穌張圖睇完真係平靜咗

中和返個氣氛

突然明白宗教既力量

屌 有呢啲嘢
又點可以冇呢樣嘢反擊

屌 見到個心都定一定

唔該ching

個AC仲有其他片
但呢個系列其他片十幾分鐘都係呢張圖

屌我都係

好撚恐怖

與其話恐怖 不如話核突野多

有啲料到
即刻唔驚了

屌我都係我都係專心溫書唔好再hea了

各位碌post小心啲

慢慢黎

估唔到去到第10頁都仲未有撚屌up啲鬼圖出嚟！我已經準備好了，熄咗自動load 相既功能

可唔可以唔好再q條片，咁碌法每次見到心都離埋

竟然仲未有人po momo

又真係
搞到我笑到仆街

樓主平時成日睇恐怖嘢？
所以youtube猜測你喜歡？

好慈祥

我屌晒話驚又要quote條片個老母

屌你老母用眼睇嘢係咪好難

仆街了我成日睇powpow同暗網仔

真實恐怖故事

好驚

仲以為你見到蘇霖添

多謝晒咁多位 起碼我知係咩事 安心好多
不過見到都係有少少心寒

我冇睇過啲恐怖嘢都中 無事嘅

嚇到我部電話hang埋機

quote片嗰啲係咪戇撚鳩

Youtube黃標事件 Google聲稱唔想鼓勵youtuber出一啲暴力血腥色情嘅片嚟賺錢 同時覺得呢啲片唔適合廣告商落廣告 話要改善風氣。。。。。

我屌你老母Youtube你大把廣告都色情暴力血腥啦 仆街 仲要迫我哋睇

講就大仁大義 做就賺錢至上 食屎啦Google

今晚唔敢睇YouTube

成班人都冇鬼用

樓上quote 嗰班人我屌你老母

咁意識不良都....

樓主唔該 pin呢個

如果同呢隻野做愛有100萬，我ok

仲有集係個肥婆被人搶咗條仔的起心肝減肥

Block左樓主
睇完打冷震
好心貼link啦

好同意樓上話
YouTube對youtuber好嚴 驚得罪廣告商
但為咗有錢賺就乜嘢廣告都出得街

慎入還慎入
唔係加左慎入就大撚曬

薪水還薪水
唔係比左你就大撚曬

自己入黎就承擔後果啦，幾多歲人啊

嘩 我屌
我電話仲要開到勁大聲 一打開條片嚇撚死

都有小朋友
譬如我

Thx師兄

屌 半夜先彈依啲野出黎比人睇

+1

嘩條友咁撚多腳毛嘅

你嚇親我女朋友呀！
唔好直接po 放link咪得

佢拎住啲咩

裝ADBLOCK啦

嚇唔到我 , 免疫咗

和平之子

擊退惡靈

屌你老母嚇撚死

有冇咁撚細膽啊男人老狗，嚇一嚇打咁大段野屌人，好撚肉酸。洗唔洗錫返你啊

講左咁耐 都冇人講下嗰11min既廣告內容

Report佢老母臭西

屌你Rick Roll我

睇左
定格喺幅圖講鬼故
唔會明的

第一張圖 又唔知講乜

黃標就識check
呢啲就唔識check

diu 好撚恐怖呀 嚇死!!!

這個遊戲製作人瘋了吧

屌你老母嚇到我仆街樓主898已block，下次記得打埋格仔唔該

靈異節目呀。。。

呢片一入去 有個女人叫

咁寧願睇一拳超人轉蛋
話哂廣東話

含撚死

是嘍～點block左幅圖佢啊

個個都kick條link去睇個鬼故
一陣youtube覺得條片受歡迎就仆街

利申 淆底，冇睇

屌我又係

好恐怖

屌。今晚唔敢睇YouTube我都係乖乖溫書算

好明顯係想用低質廣告逼你頂唔順買佢個premium

第一下嚇左嚇之後冇事了

其實條片都係用啲老土技倆，不外乎恐怖谷+黑白濾鏡+發光眼+蒙糊畫質，常見嘅嚇人手法嚟，各位ching唔洗太驚，當美術作品咁看待就得

論喪屍冇嘢恐怖得過法治喪屍
講陰森呢啲點夠林奠勁

請繼續支持黃色YOUTUBER戰線!!!!!!!!!!!!!!!!!!唔可以輸俾垃圾藍絲KOL!!

即刻笑咗出嚟
Thx ching

屌你老母Youtube又話咩AI審查不斷進步乜乜柒柒
點會派呢種Ad出街架

就係低質先唔想課
用Adblock

never gonna give you up

段片封面嗰個係鬼修女
睇溫子仁啲恐怖片睇到麻木哂
老子甚麼鬼也不怕

嚇到個心離一離

真!!!!!!!!
唔好再推plz

樓主下次可唔可以俾返小小心理準備先
一開就係幅圖嚇撚到我dum左部電話

哇屌你老母

入嚟是錯誤的
夜麻麻見到
好撚驚

睇漏咗慎入 平時手動撈圖 一禁張相嚇撚到我瀨屎屌你老母
我仲要熄哂燈攤係床到睇
屌你老母屌你老母屌你老母

我都係 好撚驚

屌嚇死

仆街有聲

仲有前排啲乜鬼滷肉飯 楊枝甘露

本來入嚟見到幅圖好驚 但見到佢寫after earth 我仲以為只係啲恐怖game廣告 就冇咁驚
但youtube竟然會批依啲廣告 係咪有啲問題

ABD

完全聽唔明，咩片黎？

太遲

咩黎

幫大家中和返

屌仆街咁夜俾你嚇撚死

屌 條片都好撚不安

我覺得似d講鬼故嘅片

DKLM好撚煩

得幾秒 幾個懶音字

仲以為係講車志健

條條片都係佢9up

之前有個讀成萬角角醒

thx ching

呢啲廣告好似唔關你睇嗰條片係咩內容事
純粹係睇user嘅習慣去assign一啲相關嘅廣告比你
但係點解會assign呢個就...

仆街我都睇唔到嚇撚死人

第一眼真係嚇親 即時向下碌走張圖
嗰個人係咪拎住支煙? 反吸煙廣告?

好采以前睇得多killerjo 免哂疫

#五十幾 嗰堆唔好quote啦好嘛

一陣youtube個big data以為大家都鐘意依啲片
之後啲廣告同recommend都係類似野

可以點睇段片想睇
見樓主咁好打慎入，無諗過字都未見就係圖

加埋阿拉伯文先恐怖

抬棺F4都唔識

仆街了
"Fun fact: You didn't search for this"

其實同鬼王聰嗰啲清談節目冇乜分別

屌你 我嚇到大叫 依家成座大廈都罵緊我

但其實段片係講緊咩

嚇親我呀

即刻唔驚了

盲閪學咩人上連登？

屌你老母臭化閪 咪撚quote條pin啦 每碌落去就見到隻鬼修女 嚇撚死咩

多謝巴打 笑番哂

散播肥=失敗價值觀 仆街到

屌 個批八字廣告 成25分鐘咁長
想幫黃channel睇下廣告都咁難

講巴文的鬼故台 類似DJ鬼故電台咁
開頭有個女人叫得好淒厲 配合埋恐怖節奏BMG
把男人DJ聲一路講嘢落去 聽唔明 畫面係樓主張圖

以為你會post#1張圖 打斜晒部電話先碌落去 結果得幾隻字

多謝巴打

打斜晒部電話

中和翻

笑到仆街，小朋友比張圖嚇成咁 屌你老母男人老狗都寫明慎入

乜YouTube班廢鳩唔撚做廣告內容審查嘅咩乜狗屎垃圾都俾佢登

我都係我啱啱都睇完Sunny嘅糯米糍片

武漢肺炎又黃標，呢啲咁嘅片又比佢放上去做廣告

其實係咪得你睇到

爬文係咁睇到個黃色眼鬼
而家個腦不停諗緊

咁似啲講鬼故channel

差唔多睇曬 根本無一齊過 當個肥仔係兵好似我咁

比你搞到唔敢開youtube

我睇晒全集屌

定係就嚟上演嘅恐怖片廣告，屌我哋係咁喺呢個Post度留言講嘢，可能Google都以為我哋鍾意

我block咗個user有無用
屌佢老母咁都肯幫依條仆街promote

你第二次覆我先留意到你個名好熟口面 我地係咪以前係邊個post傾過計

正

係咪古箏少女團

Diu 岩先我比女朋友睇 佢嚇到喊

睇pornhub

我只係學識開手動load圖同每次見到gif都碌落啲淨係望少少睇下有冇伏先

樓主pin呢個啦

#397 jeff the killer 呢啲公廁嘢已經睇到唔會驚 沖出嚟博block

( Show Blocked User - Billy_Gor ) 屌你老母

屌爆樓上你老母,你老母比枱棺F4三洞齊發

正唔正

即刻平復左啲恐懼

成個post都龜速咁慢慢碌
見到有人post圖即刻block左先再睇下樓下有冇人屌 冇先解返block

( Show Blocked User - Billy_Gor )

做咩咁作賤，驚仲夜晚睇埋呢d po

連登仔少少嘢都嚇到we wa鬼叫

刺激下佢地

Btw我試過有一次臨瞓睇睇下youtube, 有個廣告係有條女係廁所照緊鏡 無啦啦後面個浴簾拉開左 浴缸入面有個小丑 個面具仲要上下掉轉左 嚇到我仆街即刻熄youtube

幫大家解除不安狀態

我都係 決定block咗搵到嘅人真係唔好意思

Momo呢

夠唔夠多毛

又係只能d pk 搏扑

呢個好好笑

中和返

嘩巴打，上面個d咁無殺傷力都嚇到班小朋友咁 你小心佢地賴尿呀

樓主都講到明慎入，驚仲有繼續睇落去

個封面都咁恐怖

屌喇星 見係YOUTUBE太輕敵嚇左嚇

人地講晒慎入都一堆嚇到屌晒老母 鬧鳩人地
最緊要係根本唔撚恐怖 真係正宗現實同網上都碌撚

Youtube好撚on9
Youtuber嘅片又管 少少出軌就黃標
但廣告又唔管制 一係就啲垃圾手機game 一係就啲藍絲宣傳 痴撚線 係播都播啲好睇啲嘅廣告啦

唔係㗎屌 其實同你上過咩網無乜太大關係
我無乜手機game咪又係成日見到咩一拳超人手遊啦

夜晚晚，俾你班仆街嚇親呀

其實真係希望有個新嘅免費平台

驚又要睇，點解唔去訓

但係我睇cover會出piano course app ad
睇遊戲實況會出遊戲ad
睇化妝片會出美容ad

可能訓唔著，想搵d嘢睇掛

好撚stereotype 不斷灌輸依啲錯嘅訊息

屌大笑左出聲

搞到依家唔係好敢上youtube 我屌

有啊，我仲無聊到睇哂全集

都恐怖嘅 但睇多咗就習慣
鬼真係靈嘅應該去害啲黑驚害林酋，唔係喺度洽平常人

屌speaker開咗好大聲

就黎天光啦怕什麼

真心 覺得嗰個唔係咩official廣告嚟 似係hack咗youtube啲廣告
嗰陣睇睇下啲home decoration片突然跳出嚟 從來無睇過咩獵奇嘢 真心唔知點解link到去我度
兼且撳入去佢channel每條片嗰陣先得200幾個人睇過 似係啲新channel 成件事勁怪 諗返起都驚

呢個post令我諗起丁圖勇者塔

未見過

幾時睇都唔驚 直頭屌柒佢
咁叻你去攪黑驚咪撚攪我

大丁都話佢youtube俾人hack咗 會唔會有網軍攪緊youtube

我睇咩佢都係出一拳同咩魂獸
係睇琴cover 先會有學琴app

走都走唔切啦 仲慢慢撳share ON9

我都覺 無理由咁都俾出
一黎條片得聲無動態內容
二黎單單係cover photo都無理由過到審核仲要俾youtube當做無限級

屌人block咗條仆街
唔好再彈出黎 燈都無熄呀我依家

點攪

反而係vlog片會出支那驚同乜鳩笑咩江湖
有時會出dating app
我心諗十年前試過we7釣厹之外都無down過任何/搵過任何依類野

呢個廣告係賣咩product?

咪撚quote d圖啦屌

我屌 youtube 都唔係第一次有依啲奇怪野
之前就elsagate 依家又俾人hack又出怪廣告

一入去有女人慘叫聲，然後就係樓主張相配啲懸疑片音樂，等左幾鈔之後開始有人講野

佢集集都係呢張相最尾有下叫聲都幾膠

夜媽媽 嚇撚死 屌
以後都係唔較自動載入圖

唔敢睇

好撚恐怖呀屌

成班生人唔生膽

見到慎入已經瞇埋眼碌落小小睇三份一 望到個色都覺得好不安

垃圾咪咪撚用youtube 囉，又要屌又要睇

咁樓主鐘意睇恐怖片比人嚇

同個廣告無啦啦嚇9你係兩回事黎既

本身熄咗自動載入圖片又見到個個都話好恐怖唔敢睇
麻煩有冇人可以口述下張圖係點

之前好似話周庭煮嘢食都黃標

鬼故，《美麗的詛咒》，發生喺巴勒斯坦，聲稱真人真事。其實同一般鬼古片冇分別，只係可能畀咗錢賣廣告。

大家唔駛騰。

連登有成年人？

2020年仲有人唔用adblock
btw一向都唔會教自動load圖

加番慎入啦 嚇死人 唔敢熄燈了今晚

我都係打斜電話淨係見到mon邊 勁驚
原來唔係淨係得我會咁

求你下次多重加密

我屌 嚇撚死我

屌 嚇到個心臟停咗半秒...
做乜撚野
嗰啲cm po啲嚇人圖嘅撚樣係咪覺自己好威？
屌你啦

嘩嚇死
見好多巴絲凌晨睇呢個post
我朝早睇都嚇死， 唔敢開YouTube

嚇到我得荃灣手足比人斬果張相
呢d真係zoom大都冇feel
假撚到
成班唔知叫乜春咁
On lun99

其實外國youtube一直都有好多奇怪廣告
例如bob hickman（唔記得係咪咁串）

俾錢梗係 check到實
收錢就 一時睇漏左姐

連登真係臥虎藏龍

佢痙攣定小兒麻痹

垃圾youtube用埋d低裝手段想迫人課，d內容審查又做到一舊屎咁，亂咁黃標又俾呢d濕鳩內容過，憑咩叫人課。Adblock +1

google 翻譯

明明標題有慎入
但真係好似睇唔到咁
淨係見到YouTube恐怖廣告就入咗嚟

呢個po得太多次，應該大部分人已經免疫咗

Brain Cha

跟住有d乜

屌你老母成班p牌仔係咁quote條片聽唔聽得明人哋叫你哋咪撚quote啊死傻閪

自從某次俾人放驚嚇圖中招後，依家default熄咗自動load圖，我已經百毒不侵，乜都唔怕了

唔係喎，我好耐無玩手機game
但係都係咁出手機game ad
btw有裝blk ad

係就係龍
似乎我都係龍

屌你老母笑撚死
快啲返去搵媽咪呵返啦小朋友

黑白 都唔知有咩好驚
又唔係血淋淋

再講 街市啲豬檔魚檔夠核突
唔通又慎入？

猛鬼大廈
已經入得夥啦

戇鳩當有趣？

全程都係嗰張
特技化妝+假腳/ps肢體扭曲
嘅圖

開頭尖叫聲聽多兩次都免疫
條南亞佬講嘅文又唔識聽
都唔知有咩好驚

賣鬼故

而家啲人真係細膽好多

邊度有鬼會咁撚樣

Momo 啲friend？
叫小朋友自殘自殺個種？

真
手足嗰啲係真血
真打
睇見都痛

呢幅黑白相
仲要擺明特技妝

通常係學芭蕾舞
可以扭到咁

屌我比你嚇撚死

用brave唔使睇廣告

通常都係killerjo

離離去去都係嗰幾張鬼圖

多得啲p牌quote片 quote圖
唔使追post都有嘢睇
治癒

其實又要驚又要八卦
係做乜？
都講明邪教 係獵奇嘢
仲要入嚟申請被人嚇

唔㩒入嚟咪無事
瞇埋對眼睇post

Loop到停唔到

以為講藍屍KOL

好好笑

黃標人話廣告商唔鍾意，點知竟然會出現d咁既廣告，youtube正垃圾

感謝文字直播

現實好危險
返去你老母個閪啦

開頭真係會嚇一嚇，但諗深一層，佢原地震果時都已經有空隙走上前打佢

屌 我有睇過
呢啲真係童年陰影黎

呢排YOUTUBE係忽左, 推埋啲垃圾ADS出黎, 我都唔知佢咩意思

明明寫左慎入
又要睇又要驚又要屌

Can’t

手機有冇youtube adblock?

屌，你單機把啦

唔明有咩恐怖

睇鬼片又唔見你地驚？

你地啲留言，令到成幅圖恐怖變好笑

咁仲有一個係旁邊有咩做

Dailymotion唔好用？

係咪你平時睇得new age嘢太多，佢嘅演算法會根據你嘅個人口味而彈廣告

唔關事，近排好多奇怪片浮咗上水
琴晚有條片有2m views
但係其實只係57秒mario賽車片，個名只係叫！？

上少啲連登

你咁講，即係你本身都好呢味嘢啦，點會唔關事吖！又唔見我有

其他國家都有「恐怖在線」

做人有少少公德心唔得嘅
不過同連燈仔講呢d都徙鳩氣

嚇撚親呀仆街

手動都嚇撚死

真

俾小朋友睇到點算

lm 跟進

我都係YouTube見到d咁既野，好核突，慎入

仆街佢好似念緊咀咒

咩邏輯講左慎入仲要入黎，仲要比人嚇親，仲屌返人

咪就無樓主張圖（一直接keep到尾）+頭一分鐘恐怖（wa kakakaka之類既突效音）+20分鐘有人講下野&久唔久既突效音

完無野好驚

哦，即係暗網仔以前整嗰啲講鬼故channel姐

以佛制魔
唔好再quote果條片，個標題都唔知係咪咒語黎，你quote一次法力就強一次，要quote就quote D聖潔野中和返

racist

不如send比professor pow pow叫佢出嚟破解下

幾時滅林鄭

我google左佢條片個名
《美麗的詛咒》（The Beautiful Curse，18歲）-活埋她，死後復仇，向她心愛的家人報仇-發生在巴勒斯坦的真實恐怖故事

反而想聽佢內容

仲有一個官人七個閪

依嗰Post就係講有人唔係睇開邪教片都會彈邪教廣告嘛
你入嚟又吠咩呢？
人地比咗例子你啦，你無只係你無啫

已block

有我睇哂成集
同系列有個廣告係個女仔有肚腩
去到男神屋企 男神都唔肯同佢上床

盲撚

想睇

有冇睇UFO？NEW AGE嘢？呢啲吙邪教囉

柴柴好可愛啊

咁你咪問樓主囉
你話演算法會根據我地睇咩就介紹
我純粹提出YT近排嗰演算法好似有問題
你話唔關事，得你無
我咪話你無囉
依家你又Loop返去嗰演算法正常
其實你想點

我Linked 埋條片做Supporting
好多Comment都提到YT嗰演算法出咗問題

我#51有講 平時睇貓貓狗狗整嘢食片或者vlog 冇睇過相關片段 覺得奇怪同埋不安 所以先上嚟問下

想比埋冇ac嘅人睇，唔得？

自己戇鳩屌返人轉頭

負皮佢

好撚煩

樓豬就想問有冇人都見過條ad
冇ac睇完 又點答樓主
讀ust讀到你咁弱智

哇 屌 呢個真 入到嚟先睇到慎入

邊度有得睇啲貓狗整嘢食嘅片

今晚繼續po圖
覺得驚就真係唔好click入黎睇啦

屌其實youtube d廣告本身就好撚低質
黎黎去去都係d濕鳩手機遊戲
有時又係會有d奇怪廣告，想飛都唔撚飛得

btw個隻乜鳩黎

屌，有睇

你唔係咁又嚇親呀...

點解我唔覺得恐怖

最討厭嘅係D支那 game

順便警世得唔得呀？

因為你呢刻係日頭睇
同埋見幾百負皮 都知有伏

話你戇鳩驚你嬲

下世小心啲

驗眼係咪咁難

唔知呀, 我長期留言嘅可能係古箏少女po或者我哋一齊玩過連登隻game?

似係

唔怪得班o靚仔出去抗爭淨係識9跑著草

完全唔覺有咩恐怖

Google咁撚大間公司
廣告都唔check垃圾

鬼修女都恐怖?你地係咪咁細膽呀

我都見過呢D奇奇怪怪廣告，垃圾YouTube係咪會審批架

咩名

YouTube廣告係唔撚關事囉唔通依家全香港人都睇笑傲江湖呀？

盲嘅都識上連登

台灣TB
萬國覺醒
王國紀元
黑幫老大
藍顏清夢
新笑傲江湖M
救英雄
屌你老母

仲有食物語

etoro

我無咩見過笑傲江湖喎，見最多係一拳超人
仲有啲大陸手提電話Game

我家姐見最多係投資公司廣告

真係好撚on9 朮其一睇就知係垃圾game

Does anyone have a charger ? We’re dying

唔係真係唔記得邊度 古箏個post我無乜點理 所以肯定唔係

咁癲

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

好彩我成日睇開血腥恐怖嘢，呢啲對我嚟講濕濕碎

邊條連仔搵pow pow做埋d無聊嘢

嚇撚到我呀屌你老母

寫撚到明都要屌

powpow破解咗lu

破解左都驚架，張相好恐怖

佢話個內容係宣傳緊一個講鬼故ge巴勒斯坦youtube channel，張相係網上搵出嚟，係一個攝影師影出嚟ge藝術品，跟住條片做到廣告應該係youtube ge bug

督落去廣告先

唔信，乜撚嘢藝術品咁恐怖

下世唔好喇

屌，好撚恐怖啊
以後唔夠膽開YouTube
手機版有無adblock

寫到明有裸照，係咪裸照都貼得？

估唔到

破解左就唔驚架咩？

鬼片夠知係拍出黎，睇果時咪又係驚

li個世界大把癲佬，計埋deep web果D li張已經唔算得D咩

an機有

唔信，唔知咩deepweb，唔想睇，好撚恐怖
仲有上面張白面鬼嚇到我出冷汗
叫Pow pow改下張縮圖啦仆街

redroom聽過未

其實連登仔係唔係真係兒登，呢類channel 好正常

係正常 但彈條咁嘅廣告就好唔正常

係呀真係鬼黎 好撚驚

你同pow pow夾埋做大龍鳳?

Not me 應該係樓上嗰個話搵佢問下咩事嘅人

我諗到
蘋果廣告製作公司
唔同又有咩含義

Sunny都出左片

屌你老母半夜三更po啲咁野我依家唔敢去沖涼啊

估唔到佢都出咗片

我估係因為係睇佢糯米糍條片見到所以先至出嚟講吓

Sunny版傳送門

powpow都出左片講

大佬突然出張圖嚇到我

老子什麼鬼都怕

屌嗰陣無聊 睇晒

屌 嚇死 飛埋手機落地下

點解我入到嚟見到張相都好冷靜

屌哂樓上quote video啲老母

夜晚晚睇 嚇死

遲嚇撚殉 貿個名聽朝先睇番個po

痴撚線，樓上成班quote 片

我剩係出你不會投資，同史帝夫和戴夫

係喎我仲要手賤點入黎，凌晨四點先睇呢啲post今晚唔敢訓啦，我怕修女去我個夢入面搵我

好恐怖啊 屌你老母

pow pow？
特登揾隻狗仔tum返連登仔

果班po相、po片無加密兩層既全部死全家啦

利申：好撚驚

多謝提醒

屌你

點解你地可以睇得哂
果時我都諗住睇哂，不過啲片一粒一粒字咁讀我就放棄